突發 手足尖沙咀厚福街天台被捕 冇記者在場

推

點解會係天台

應該係狗拉上去

留名跟進

屌 咩事
幫推

哨？